有冇人一轉季就開始狂爆瘡

如題
呢一兩日發現自己開始生啲暗瘡
好撚煩啊

呢到有個
真係呢幾日突然間爆得勁撚癲
原本個額頭係好平滑 冇暗瘡 冇暗瘡印
而家兩晚就爆咗廿粒喺個額頭到
水滴位隔籬都有幾粒
腮位下面都有幾粒
面肫墩都有一粒兩粒

原本自問已經早就過咗初中狂爆瘡嘅日子 加上平時用開洗面奶同敷下mask
所以皮膚都算幾好
但而家爆到呢幾日頭都唔敢gel頭

我一到夏天就爆到七彩